1600 志雲頻道 中國人大代表有幾大創意？ 同你拆解好幾個提案，包你大開眼界！

#全國兩會 #人口老化 #男女性別教育

【時事短評】
1600 志雲頻道
中國人大代表有幾大創意？
同你拆解好幾個提案，包你大開眼界！
（2021年3月8日）

志雲頻道 stephenchannel
146K subscribers

中國人大代表有幾大創意？
同你拆解好幾個提案，包你大開眼界！

#全國兩會#人口老化#男女性別教育#完善香港選舉制度#中國脫貧